Зголовки
===

## Соглашения о наименовании

* Названия всегда давайте в **единственном числе**.
* Названия всегда пишите **строчными буквами**.
* Названия ссылок делайте как можно **проще**.
* **Используйте** в именах только буквы, цифры и тире.
* **Используйте** kebab-case стиль именования.
* **Убедитесь** в том, что имя уникально.
* **Начинайте** имена с буквы и **не заканчивайте** их символом тире.
* **Избегайте** сокращений. Если их всё же нужно использовать, убедитесь в том, что они общепонятны.
* **Избегайте** нескольких подряд идущих символов тире.

## Примеры

* Link
* X-Pagination-Total-Count
* Time-Zone
* Content-Type
* Authorization
* X-Entity-Id
* Language
